究竟2020年仲當連登係blog既人咩心態

2020 年，仲當連登係blog , 係Facebook , 自爆自己工作上司同事，咩撚心態到底呢啲人現實存在感係咪低到仆街。